［求救］Macbook冇反應

部MacBook pro 突然熄咗機，㩒咩制都冇反應，試吓叉電，但係連叉電嗰吓嘅提示聲都冇。

推

應該底板壞咗定係舊電？

如果係不發光蘋果的新機
係正常的，請去整
燒鳩左板，好多人都係咁，我自己都整過兩次

RAP

Ok ,thx

想問整咗幾多錢

唔使錢，未過保

有冇試過用safe mode 開佢
之前都試過係咁，然後用safe mode就開得返

過左保養未？

過咗

盛惠七千大元

不過我本身upgrade過
所以貴啲都唔出奇
但你預都5、6千到啦

+1

諗緊出面整，但係驚出面啲店信唔過

整返好快啲賣左佢啦
成日咁整，破產都唔掂

賣到幾錢，買咗一年多少少

15 最普通果隻

我都唔知，未試過，上fb marketplace睇下

你係咪有and display model

Amd

咩嚟？